\chapter{Gruppe kontrakt}
\label{sc:grpKontrakt}

\textbf{Medlemmer:}
\begin{itemize}
	\item Christian Klim Hansen - Dataintensitive Systemer & Agenttech
	\item Anders Vinther   - ? & Agenttech (Kontakt)
	\item Barbara A. Flint - Webengineering & Agenttech (Slavepisker/Referant)
	\item Jeppe Torp       - Webengineering & Agenttech 
	\item Simon Jensen     - Webengieering & Agenttech
\end{itemize}

\section{Forventninger til gruppemedlemmer}
\label{sc:forventninger}

\subsection{Arbejdsregler}

Stå ved dine pauser
Frokost fra 12:00-12:30
Det forventes at folk dokumentere/forklare deres kode, før det bliver committet.

\subsection{Mødetid}

Onsdag (gruppemøde og vejledermøde)
Klokken 9, medmindre grupperummet er reserveret til gruppearbejde.
Folk bestemmer selv, om de kommer til forlæsninger og opgaveregning.
Folk giver besked (SMS), hvis de ikke kommer til opgaveregning. (besked senest kl. 21:00 dagen før eller en time før opgaveregning starter)

\subsection{Agenda for møder}

Fastlægges på dagen

Vi ønsker følgende til hvert møde:

\begin{itemize}
	\item Status (hvor langt er vi, hvad har vi lavet siden sidst)
	\item Nye opgaver (hvad skal vi nå til næste møde)
	\item Varmstol er på prøveordning
\end{itemize}

Agenda til vejledermøde udarbejdes og sendes i fornem tid!

\section{Versionsstyring}

Vi anvender Git, som Jeppe sætter op.

\section{Generelle ting}

Husk at gøre rent i rummet efter sig selv.
Fredag er "hyggedag" starter omkring kl. 14-14:30.

\section{Kommentarer}
Anders foretrækker ikke nazisme
Send besked, hvis man ikke kommer til opgaverregning
God ide at give lyd fra sig
Bedre kommunikation imellem medlemmerne


